[pokemon] 咁多代pokemon大家覺得邊隻小精靈最好用

近排懷舊玩番漆黑的魅影，發現卡卡地關，成日秒唔到人又俾人秒，隻game應該去到第六世代，面家用緊胡地，路卡利歐，巨金怪，仲有邊啲好用？

胡你老母地

富迪呀，乜撚野胡地

每一代既工具寵，
印象深刻既係大牙狸，上山下海都靠佢

頭號交通工具寵

工具寵我就用熱帶龍同鯉魚龍，8招學晒

由無印開始睇 一定係叫富迪

赫拉克羅斯 最愛

胡你老母地
補下啲打擊面先

啟暴龍

鯉魚龍飛天+沖浪

點飛???

sor 記錯 原來係隻芭蕉龍先識飛

胡你老母地
烈咬陸鯊 靈獸地雲 恥鬼之類
不過都係要睇team

不過漆黑幻影冇玩過 唔知meta係點

打npc針住黎打啦

龍王蠍